睇返中環先la，咪理元朗住

我屌曬你地，咁易比人分散左注意力，中環係咁放tear gas 同埋橡膠彈，重打緊仗，睇返呢邊先la

重有live係中環

推

中環都好重要 推！

push

推推推

屌你㕸
元朗比人打到仆街呀

兩邊都理唔撚得既

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

兩邊都要理

推
無論上環，元朗的朋友都要小心！

唔好戀戰...散喇
今日元氣大傷，留青山在啊

元朗搞到咁大獲
依家黑警係無限極度唔敢推進

中環義士散哂未？

中環請散水啦be water pls

兩邊有關係 應該一齊講

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

兩邊都緊要

中環快撚 D 散水先啦

Be water

元朗重要好撚多

中環係咪散晒

咁撚勇武入元朗打啦dllm!

中環post都要推 幫幫手各位

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

突發!! 中環開咗6槍!

黑社會搞大元朗單野就係想遮住上環開30幾槍

仲向中上環既朋友！今晚過夜去邊好！？

[721] 係西營盤需要地方落腳嘅手足入黎!!

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】 / 【上環未完架】

中環唔散意義何在

Push

黑警黑社會都只是中共的狗， 記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

推！！！

請問事態發展到咁 點樣唔理？

元朗單野bold大佢可以有排玩

睇live唔見人
現場點

同感！個個focus哂去元朗

中環仲留係度做乜鳩？

中環快d散呀！不要戀戰！留力再戰！

中環be water

事實係政府要分散注意力
兩邊都要關注
但主力一定係元朗
示威可以撤 但元朗連平民都打 根本冇得撤

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

中環散哂啦

收到風 佢地連大肚婆都唔放過

上環散水啦好無無人咩都無守黎做乜柒 係勇武唔怕子彈唔怕死既入元朗同班人型垃圾死過啦

中環而家咩情況？

up

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 反送中，上環元朗，警黑合謀，元朗黑社會助攻亂打市民

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

我明元朗單野可以搞到好大，係要搞，但係依家呢個鐘數，元朗暫時未有事，唔該focus返係中環先，我明大家都好嬲，我都一路睇到依家都訓唔到，但係出面一個中環post都無會唔會太on9呀，出面班兄弟重係度，依家現時最急係中環先

兩邊同樣重要，都有我地既手足

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

上環係咪散晒啦？

Pish

睇咗幾個鐘 靜晒

中環嘅就be water,撤啦

唔岩聽都要講 中環而家真係要be water 唔係話唔理 但香港人顧唔掂咁多個戰場 先退一步未嘗不可

其實唔係唔睇,係D LIVE已經轉哂去元朗,中上環係咪散哂嫁啦

上環散晒, 中環唔知

唔係清左場？

中環仲未走？

點解仲要睇中環? 明明今日遊行已經好成功,最後死守係到其實為左咩?

港島再落去無意思，盡快撤離啦

中環重有兄弟係度，live話散緊，岩岩最新現場情況

小心

sorry，係上環，唔係中環

屌啦 中環元朗都分化 比人劈到仆街啊

點
而家散成點

中環撤啦，留力，聽日點都要用輿論屌死班差佬先

仲中咩撚野環 要勇武都轉去元朗啦 幾多義士去左呀 仲分散 中環對克警 元朗克警加黑社會呀

上環唔係話10點11點開始散咩
關注元朗無留意到

屌 真係好撚嬲

中環明白，但我啲淺藍group屌到元朗個邊警黑仆街，依獲要交人都走唔甩

中環果邊其實要散

唔知佢地仲攪住個中上環做乜鳩，元朗手足俾人打到爆晒缸，咁勇武不如入黎保護班手足

中環前線快散 而家仲有無車走

文宣三件事
1. 中環警犬無預警瞄頭開槍，請話比外國記者朋友知
2. 元朗牛屎佬打人，警黑合作，請話比街坊鄰里知
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權，請話比全世界知

光復香港，時代革命

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！

未有事？上晒刀wo,記者都唔敢去果邊影

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

現場話有人冒認記者，捉左上車，但係又唔被人落去影住

中環有人被狗爆頭呀

請支持警察狗狗以及元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

唔好咁易俾人帶風向

港島戰線巴絲記得上水報平安
以下個人推斷

元朗一事好可能係清場前既COVER
佢煲大元朗 分散左目光後
好有可能就會出動高壓手段清走港島既所有戰友同記者
然後聯合共媒封鎖消息

而家點呀中環

屌香港人真係好撚忙

我都覺

現場依家重有一班手足係度，依家黑警係咁叫記者掛返記者證，但係自己又唔掛委任證，之前live話上環既手足撤緊

依家守住中環都冇意思
但我地義士 和理非 普通人 連返屋企都比人打
咁勇武就去幫佢地先啦

中環走啦

屌你啦，人地山長水遠出黎，而家人地俾人打到爆缸！你唔去幫拖，仲要屌人話俾人分晒注意力，當人condom?
中上環要顧！但元朗都要！

黑警

pishh

Hocc同埋陳伯都去左現場，依家睇個樣係準備撤緊

推！

元朗中環 兩邊都重要

中環好走啦

中環手足

PUSH